而家係連登問"上連登係咪好型"係咪好型？

每隔一排就有人咁問黎突顯自己上連登只係家常便飯，一啲都唔有型。

真係好有型呀！

無聊

負皮